---
title: Maandag 16 April
date: 2018-04-16
categories: ["Design Challenge 4"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Maandag 16 April
Vandaag ben ik verder gaan werken aan de plan van aanpak. Ook heb ik een beginnetje gemaakt aan mijn deskresearch over Afrikaanderwijk. Ik heb nog een lijstje gemaakt met dingen die ik kan doen om mijn competenties te behalen, dan is het wel overzichtelijk voor mij. 
